好心你地學下bob叔喇

要識得尊重女性 唔好下下話人係雞先得架
how much都問得出我真係屌你老母咩
都唔望你地有bob叔副身家
但都起碼要學到野先得架

係 好彩我同bob叔都幫襯過你老母
如果唔係都唔知點養大你

88

唔知有冇bob仔份

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

6

未睇最新直播
係咪即係佢同冇用公子又準備開戰?

bob仔炒晒車喇 成個聊天塞室萬幾人留言笑佢

仲有講自己叫雞經歷
原來雞蟲來 但又唔介紹下好野比觀眾